2019倚天屠龍記 (182) 仝人祝黑警死全家討論區

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

1

推呢個

呢個好好多
有番個template

我專登cut左TVB 個名

我敏

日文巴扮野

見到無忌弟弟有上水
記得聽日開估

蛛黨留名

無人開

打佢

打佢老母臭閪

芷若哩下型到

好溫馨

牙YOUR 勁到

丁敏=黑警

夜子蛇

終於可以打9佢

我意思係你連我對手都唔係

搞到呢句回好多帶

推this

敏敏笑容世界級

敏黨留名 香港人加油 一定要勉強

宋厹同丁敏
邊個好打廢d

係時候拜見周掌門

好正
下星期先開始dem 番 beat

張狗正仆街

好掂

其實丁師姐都好正

冇睇幾日

真係真係 記住開po

芷若型到呢

推呢個 推呀

香港人要同敏敏一樣偏要勉強

輕輕一拉

芷若宇宙第一

你試下搵日突然開個

你地仲睇唔睇

芷若=死全家=黑警
丁敏慘遭逼害

睇陣啦
錫完睇下點

唔好意思敏黨

TOPIC 名有個「祝」字

黑化your加一分

不過都係我敏贏

借d意

唔想再提TVB

我地只支持牙敏牙YOUR 同配音員

聽日點

另類敏黨

張無忌好靚仔

周掌門真世一

In 芷若 we trust

敏黨多謝你

大陸樣

諗唔到敏/琪點加

@南投縣

你地係咪心太累
一邊冇template
呢邊個標題少咁d野

縣巴

專登刪左TVB 架

又有tvb垃圾新聞

厹青

盲反
同某啲人g前g後有咩分別
好肉酸

tvb又賣黑狗

希生係搞事友嚟
認住啦

推呢個
Tvb新聞垃圾

林奠比人賣起

佢娘親全劇第三靚

有冇人覺得牙琪塊面好扁

今日叫做可以抖...陣

型到

變左狗

TVB 新聞一出我即刻熄電視

丁“敏”君

殺撚左佢啦

芷your妹妹惡撚到呢

你地一講祝緒丹出咗新聞,睇咗
好唔開心
畀有錢男友當街當巷摸蘿友
肯定返去畀人............

真掌門芷若

若黨敏黨日日鬥唔厭架咩

抖左一日心情都好左啲
今日暫時無事

負評係狗

講得好

芷若 黑化左真係好正

佢太監黎
點通姦

真

推呢個啦
嗰邊即討引戰黨
#1又冇撚左

雞丁

璐怡連黑化芷your都配得咁好

source?
btw 牙丹係有錢人既肉便器是常識吧

賤人

左上幅圖點睇

push

周掌門型到

芷YOUR好撚型

邊到有鬥呀

Cctvb仲要幫柒婆拍獨家專訪

林奠賤人！

敏敏

病敏好正

唔撚係掛

芷若=777

香港人要打先得

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

金句

正皮俾黑警死全家

真係隨時閃婚都唔奇

先留言, 黑警死全家

仆街林奠

即係宋厹可以食哂其他人先

負評我比既

禾祝萬歲

鈺琪bb好慘 名氣唔大成日比人恰

個有錢仔一定日日瘋狂抽插牙丹

留名

大師姐先正，上到床一定玩sm

宋狗公做鴨

要錫了

入左女校

2019倚天後段嚴重爛

red]何璐怡好撚正呀[/red]

周掌門又正左

黑化咗比較接近本音

支持

咁低調又努力就比人恰

敏敏起身： 無忌，你咪已經入左 ....... 城？

女校男生

厹青入伍

件衫愈來愈黑

咩剪接黎。。。餵完我敏食藥講個心跳得好快，一跳又跳番芷若

真係好正

閹人宋青書

兵

宋狗就正

咁多女

型 唔好比人恰

條友
又武當又乞衣
而家峨嵋

食唔到芷若食弟子

佢真係俾人奄左咩

張狗要唔要切柒入會？

好想比祝b瘋狂鞭打

男人可以入峨眉架咩？

無忌隻眼好大

This

做左男寵

三姓家奴

冇左為峨嵋爭光，以峨嵋為榮

丁敏廢d
青書識九陰白骨爪

最新金庸修訂結局 係咪二個都係同無忌哥哥一齊？

死前扑野留種先

btw黑化左既芷若啲內心戲好勁

同未黑化前一樣都係得個心入面有演戲 (應該有)

敏敏

敏敏=香港人
芷若=777

今集敏敏個樣同個look 好想保護佢

H漫情節

佢之前錦繡未央配奸人已經好正
今次係爆seed

有得救
不過要性交治療大法

閹左先入得峨眉

峨嵋得嗰幾條友 張狗D後宮未死未散都多人過佢

死張狗

無鬥呀 你地咬住我地唔放

咀咗先

敏敏呢個look正到

敏敏真係好正

你地投票多陣
最後贏果個先VS丹丹

最後丹丹第一

敏敏最屈機畫面準備

淡妝好靚

好pure

峨眉淨係收女 你話係咪俾人閹左

點呀聽日

農村敏

我見猶憐

閹左咪得

點解淡妝都咁正

可能趙敏早死/無忌屌到厭去返峨眉搵芷YOUR

同黑化若玩SM
佢一定係S嗰個

先係中左張狗d淫毒 之後又中寒毒 最後中埋陰毒

我要無忌做我男寵

學埋辟邪劍法

敏敏一起身心跳加速
發姣

如果要用個敏字黎屌政府, 可以點改TOPIC?

求遺言gif

thx
我頭先去投票嗰度睇石原cup咗，仲以為扣咗鈺琪票

emma waston都唔夠抽

敏敏武功都唔差
右使真係好師傅

頂你九陽神功身法

丹哥係世一，冇鬥既必要

敏敏好叻豬

負評都死全家

啲黑和尚同琴日班警察有咩分別？

啱啱黑警又打人
打和尚

冇

回憶入面個敏敏點解可以噤靚

點解宋狗咁幸福可以同芷若玩sm

我老母都係咁講

張狗

好似打耶撚咁

周掌門

厹成日抽敏敏水！

真係好老婆

掌門
駛唔駛剩係帶女

宋青書成個太監

今日咁多人睇

其實小說嘅娥眉係有男弟子

芷若聰明左咁多

敏敏就好似香港人咁慘

厹企隔離

敏G快啲死啦，唔好係到阻住晒

忘不了丐幫

閹人宋青書做佈景板

隨後，該男子與祝緒丹一同離開，然而該男子卻突然將自己的手伸向祝緒丹的屁股，而祝緒丹則用手推開了。

領袖氣質

變撚左滅絕

倚天版老外

黎了

為掌門爭光
以芷若為榮

好似

型撚到坐低果下

女權當道

敏

結果佢都變左滅絕師太

唔知郭先師係咪都係咁樣教弟子呢

而家

青書企係到成碌7咁

為祝祝爭光
以祝祝為榮

ching 唔好咁 我都唔反牙敏喇

生生死死

又生生死死

屌又生生死死

慈禧同李蓮英

唔好呀呀呀呀呀

無忌

講10次

Lm

一模一樣

又生生死死
食屎啦tvb

屌係老母

係咪做教主都要登大對眼

為峨嵋爭光，以峨嵋為榮

靚到

又抽水張狗

我扯旗了

咀到吞口水

又抽水

我都想俾敏敏錫

your做左掌門之後就變燃左滅絕咁樣

首歌做乜撚

還我此生惟你

張狗個樣真係好厹

張狗咪撚再攬牙敏

要錫錫了

夜神改完po去我個po到ok?

頭先又消費老母
又整野比人

之前個唔負若呢

生生死死看透雲淡風輕

垃圾剪接

無忌+敏 = 許志安+心穎

好靚

敏敏真係好靚

嚴重爛尾了

㩒住芷若狂屌

原著講佢係好聰明好陰謀
只係平時扮好扮蠢要畀人恰

青頭仔

好純情

咀佢啊

背書講十次搞到好似尋泰記咁
嘩，好嘢，我搵到魯公秘錄
嘩，好嘢，我搵埋老婆秘錄

真係閹人

無化妝嘅敏敏

認真 敏敏淡妝都咁靚
真係世一 好屈g

為峨嵋爭光，以峨嵋為榮
為峨嵋爭光，以峨嵋為榮
為峨嵋爭光，以峨嵋為榮
為峨嵋爭光，以峨嵋為榮
為峨嵋爭光，以峨嵋為榮
為峨嵋爭光，以峨嵋為榮
為峨嵋爭光，以峨嵋為榮
為峨嵋爭光，以峨嵋為榮
為峨嵋爭光，以峨嵋為榮
為峨嵋爭光，以峨嵋為榮

狗男女

精靈敏

兩件垃圾，全部即刻死！！

黑化若>>>>>>>>>敏

膠毒？

精靈....？

素顏屌打G若

前世做左幾多野先可以俾敏敏錫

OK

但最尾芷若愛上咗佢

宋青書到死個日有冇掂過周芷若

敏敏呀 敏敏

無忌真係好靚

猴擒

因為無沉船

你鍾意青頭仔

放開個女仔

張狗屌你老母

屌

屌

死淫賊

不如 做愛啦

破佢純陽無極功啦

#Metoo

仲咀咁耐

死開啦張狗

hana

嫪毐好正

黑化若>沉船敏

鍾意張狗導致智力下降

屌係老母 生生死死完未

破處了

一定零？

張狗又食女
智商即刻變0

淫賊

你地係咪要反抬

好似扑過

==<<<< 全劇終>>>><=

咀咁撚耐

誰讓我值得 一世留下

留返一邊比我咀吖

伸哂脷

見有人引戰
唯有管你駁唔到

留種先

留個靚種先走

好想幫敏敏轉運

好撚正

哩個位拍得好正

張狗好似好回味咁

屌 睇到扯撚哂

屌你老母咩

呀呀bgm

Sweet

全劇高潮

張狗大咬
敏敏點水

有無依幕cap圖 唔要張狗

趙敏 = 非處

牙若 = 處

仲要見到佢吞口水個下

敏G同張狗一陣就錫錫
同芷若比真係高下立見

無忌可以過啲口水比我嗎？

小淫賊

張狗同我企出嚟！！！

正傳好似係結左婚

敏敏係咪丁敏君？

老強唔成果日咪掂過

體液

啖口水…

好撚sweet啊 敏敏

丐幫嗰劑姦過
原著芷若話畀過青書因姦成孕

老處 不了

青書狗好多女屌

睇到我

依套係唔係武俠片

無楊逍

畀我嘴就伸脷

俾我以後唔刷牙抹嘴

集集都贏, 好感動

後面唔係

張狗智力一出世係0
食完女之後變負數

我都想錫

吞埋口水你咪唔回味

敏敏特穆爾

屋妹

因為芷若個口好臭
張狗：

有冇圖？？？？

巧似初版黎 呃烏雞
烏雞把完脈仲懷疑自己醫術
之後好似改左？

芷若世界第一所以成日贏

元朝人有咁樣錫咩

俾咗正皮

楊逍>>>all

你呢

近得西人多掛

愛上個想強姦自己既

嘩屌脷疊脷

負評死全家

負皮

敏敏個look, dum 幾條落黎果d 頭髮，好能正呀

好正

嗚啊

我話 一定係零次經驗？

改版唔知

但有機會姦咗破咗處但唔成姦
好似小龍女嗰劑咁

人地成日話三分鐘熱度
都個幾月了 我仲係深深比敏敏吸引住
但係唉 比香港搞到冇晒心機睇敏敏 出微博 等等

係宇宙第一

太監

我成日都係當佢掛名老公，只能遠觀無可能褻玩

駁唔到

屌你好撚噁心

凌亂既秀髮人妻味濃

身人琪毒
天佑香港

其實點解教主要吞口水？ 太緊張？ 第一次？

你叫我咩話

我有話係咩咩

我都係問緊你經驗

叫我個名 hi撚大左

M男青書又黎料

根本黑化若先係最正
敏黨不願承認嘅事實

好有霸氣

好想拜周掌門門下

青書=鴨

佢又練九陰
咪同若一樣咁勁

輪姦？

唔係降龍十八掌咩

明明係敏敏錫佢先嘅

人人有功練

唔學九陰內功

直接練武功

正到痴線
嗚呀

丁敏,同laughing哥有路個個

屠龍刀倚天劍 裏面兩塊鐵板， 點解而家變左本書

覺得好悶已經

仲叫我個名我屌你老母

插爆芷若掌門look

好屈機駁唔到

芷若個個look都正
點頂

蒙古敏
中原敏

心計

不用分那麼細, 狗男女

邊有睇唔起
自己衰先

叔叔不行了

屠龍刀收埋張紙可以抄成兩大本書？

書好似唔係

姐係宋狗無鳩？

芷若最正真係依個look！！！

蒙古人比較易扑嘢
去蒙古包瞓
第2日起身男客人要飲一大碗凍水
因為蒙古人認為
一齊瞓好易扑嘢
唔知啲男客人有冇同自己老婆同女扑過
蒙古人認為如果扑完嘢飲大量凍水個人會即死

點解仲未有咀咀圖！？？？

大家唔好笑

兩日無睇成班若黨引戰

好想比人bin

飛機杯用完就扔 話知佢死

而家仲頂得住

我屌你老母啦
人地埋嚟你就要錫？
唔係智商0咁係咩

最正個look 係鳩毛死後

花師奶

花師奶把聲

下下都係咁頂

我又有話啲咩？
我怕你唔明 講多次講得清楚啲

小學生嘅我梗係冇經驗

若=777 好毒

資質高學九陰神爪，資質低學大伏魔拳

me too 🤕🤕🤕

無忌嘅秀髮

世界級
遲啲黑裙仲正

用乾坤大挪移耕田

鳴人

結咗無扑

今集有無雨下等無忌
定下集

痙攣。絕頂

阿嬸濕曬

專向女人埋手

楊逍

只有芷若可以超越芷若

無咁快

屌你見唔夠一分鐘就話人為人唔錯 背後不知幾多風流債

張狗連大媽都冧得掂

想抽花師奶水

font size 5 ------> 14

[member]放你自爆相出公海:-[:-[:-[[/member]

綁起鞭完再用九陰白骨爪幫你打飛機

不過只係呢版
原著係芷若臨尾同張無忌講
你可以同趙敏浪跡天涯
幾年後十年後
只要你諗起我
我會保留個處畀你食

根本由頭到尾都係諗住張無忌

777要死全家
Match

好想林奠收皮
到時就可以慢慢賞花賞月賞鈺琪

盲左？

要超越芷若同超越光速一樣

無可能

幾歲細路女到五十路都唔放過

聖火令打係面果個印仔小昭都講左四句啦

應該就有著呢條裙畀有錢仔摸pat

手畜識野，快啲棄暗投明唔好迷敏G了

agger

呢套係話入面有塊鐵寫左藏書地點係邊

第一次

成昆

如果可以收林奠皮 你放啦

馮錫範

力王

係囉

好想賞花賞月賞鈺頁嗰日快啲嚟

條jer jer有毒 叫芷若幫我啜返

段延慶

咁既話幫你打到變灰都似

依個版都無講佢愛上
但係有感情咁解

頂你隔成幾十米都聽到咁既聲

不嬲都係若黨

如果係芷若做我地總統
一定好和平

成昆係咪晚晚屌JJ

全力j

仙女祝緒丹向各位請安

精盡人亡

同03版狗公書冇死芷若失憶係一齊俾個good end 佢地一樣

自己碌上去睇
睇完再講

成昆個樣後生左幾年

咁熟口面既個岩岩有條友...
好似係張偉健d戲度見過

咁快搵到義父

認同呀

M

咩原來利用都叫愛

BTW 你都幾痴線
呢d時候仲有心情派膠
我都已經好少上水
一上又提
我走囉屌

佢識龜息大法
所以年歲可以呃到吓人

敏黨引戰 屌你地老母

屌到噴泉 啲水多到浸晒成間屋

洪熙官

和尚都有鬼

呢套芷若一定係金庸劇女角頭五之一

為佢流淚
攬住佢嘅骨灰

盡顯愛意

真係痴撚線 完全冇上水空間

張無忌

唔好咁啦
挽留

大伏

有無交代過點解義父無啦啦上左少林

你話係咪係囉

屠龍刀係芷若度

三僧

呢3個就係你地講既3渡

屌到張無忌噴泉 絕頂抽畜

屌你就咁行出黎做乜鳩咁打法成昆都唔返黎睇

奸笑

六合童子大法

你無睇過咩

好趕

九陰白骨爪係唔係摧堅神爪既錯誤修煉版

屋妹

要狠狠打一餐

全劇top3

三渡:屌你開外掛

yes

第一個係邊個?

個三件老納坐足咁多年?

除左敏敏，全部都係9拍

Yes

d屎屎尿尿點算

好撚腳痺

不悔囉

不悔

好基友

幾時學左聖火令

丁敏

咪撚剩係負皮 不服來辯

靈蛇島

無記錯原著三廢老都係同張狗打和，打到半路張狗俾獅王叫佢走冇分到勝負

練摧堅神爪通常靚女，九陰白骨爪就多數唔靚

咪小昭讀果幾句

諗起另一個老納

靈蛇島打電話學功夫

soso

邊個唔靚

你見佢地已經企唔返起身

下！？有冇搞錯？
直頭第一啦下嘛

扑敏英

素素

Soso

老母

金毛獅王

由呢秒鐘 開戰

點解 芷若本九陰真經記載係 九陰白骨爪， 唔 應該係摧堅神爪

張無忌拎晒啲聖火令
聖火令武器有刻到啲波斯文
小昭即場讀心法比無忌聽
無忌即場學
IQ 150

因素素其實都幾靚,嚴重被忽視

系

公__妹可恥

Yes
21世紀仲有邊個會叫老納

黃蓉VS梅超風
黃衣VS???

睇漏依幕

梅超風 周芷若

識貨

唔系 蓉兒第一 芷若第二

有九陽做底
明聖火令個原理就得啦
太極都係咁

無心情同你開
要開去開班公安

冇睇過書

對唔住, 芷若係宇宙第一, 唔會同凡人相比

AGGER

謙虛啲 仲有好多女好正嘅

挽留

等睇若黨屌你老母

人肉洗衣機

蓉兒 笑咗出聲

呢套倚天都係睇女嘅姐

小昭由波斯送返聖火令俾張無忌
套劇冇講

係神鵰扣曬分

反元練速成最快冇時間慢慢練，但本野有交待反完最好練返正版

係咪搞錯左d 野，TOP ONE 一定係敏敏

笑撚左

其實個吻戲鋪排先幾好 之前2次都錫唔成 今次一野開你波

渡難成日拍奸角

淨係計後生la

我地都未見過其他主角老

仲話高僧 咁記仇 放唔低

陽頂天整盲你嘅關我撚事？

係咪呢幾日壓抑得太耐

出家人咁兇狠既

屌你老味，頭2個都算，太師父???

陽頂天咁勁可以打爆隻眼？

屌你廢到

潛咗兩日水

太師父wtf

三個廢老多佢打？

倚天既少林真係好勇武

佢對我無忌bb有居心

陽頂天自己都練到4重定5重
你話勁唔勁喇

金剛伏魔圏點解係鞭，唔係圏

張無忌講大話

無忌心中:義父>敏敏

我鍾意女人
芷若

請個神婆搵金庸上嚟問下

出家人仲未戒貪嗔痴
仲話神憎

神係功夫到
唔係修為上面

就係去咗同無忌翻雲覆雨

應該係：老母>義父>敏敏

仆街淫忌

勇者巴用楊逍同太師傅再偷偷放個蛛兒圖呃正皮 可恥

大隻過我

3個
落單

同警察咋掛

有人終於呷醋了

但係無忌咁勁都打到平手咋喎

無忌係1定0

義父要死？

勁到仆街

肥過我

圍埋就可以做圈
千變萬化

哩幕改到面目全非
明明要左使鷹王加無忌先勉強同3僧打個和
哩家1挑3

忌忌

張狗已經疏起左個頭

個狗樣越黎越明顯

無忌狗

一揪三呀大哥

二父

陽頂天當時一打一之麻

金庸既少林禿奴一係就小氣到仆街講打講殺一係就係淫賊姦淫少女一係就帶頭大哥亂殺無辜冇個好人

你認

之後會加左右使再挑機

未係呢段
你講個段係之後嘅屠獅大會

金毛c王反而和理非

獅王

你唔走？ 我唔陪我敏敏黎救你 你唔走

仲以為又係一打三添

你話呢

跟住到芷若

一開始放張蛛蛛等你覺得個top 3係正常
然後再放個楊逍 之後再放個張三丰

人總有一死

d 人話鷹王原著係打三神僧時死

金毛獅王專收主角做義子

係鹿鼎記d和尚好人d

之後3v3都輸，楊左使重傷埋原著重慘，公公打到死燃左

張狗越後d 戲越柒 成個傻仔咁

金庸多義子啫

個堆膠膠地

仲有想收郭襄做徒弟

黃衫女好掂

得掃地神僧兩樣都神
下一個諗到嘅，應該係一燈

呢2個都有黨 你放周癲同青書就話你勁

立法會出面守住嗰啲就係狗啦

佢都算幫左楊過？

1 幫你答埋

外父舅父表妹唔係親人

笑傲呢

明顯

小無忌

陰陰濕濕以為我睇唔出

有人妒忌要答1了

你三丰死忠嚟

留名睇人放

算啦
教識佢蛤蟆功

一個挑咁多個都贏

義父

似0仔

不入流

有冇人覺得張狗細個果時好聰明,呢家變到好Terry

唔好, 搞到人地零票太衰就唔好la

周癲幾好啊

放下屠龍刀

佢手上有 明教( 張無忌)， 古墓派( 楊過)， 峨嵋派(郭襄)

沉左芷若船

原來唱聖詩真係可以感化到

冇壞

等五岳班人內鬥同日月鬥到死剩幾個同武當一齊執雞

楊康半個

打aoe啲僧侶成功招降

佢選擇餓死？

得閒嚟少林探下義父唔得嘅？
順手去埋武當探太師父都得啦

本身佢肯冰火島毒開繼續毒姐

俾盡777票
仲想搞到人0票

方仗好小氣

個個咪你

你唔走
我仲要做教主

演技要靠義父Carry返張無忌

呢個做親都做啲最癲既，笑傲江湖佢做任我行，令狐沖都係佢女婿

蛛兒同人開房

咁立法會出面嗰啲牧師點解會失敗㗎

去唱生生死死

方仗係邊個唔係三渡最勁咩

金毛: 我中意比人困住呀, 你走啦, 自由閪!

晏啲睇吓先 上集人偶總動員都未有心情睇

答得好！

佢地幫手補血 唔係招降

比仔玩

有冇人知方丈實力？

轉左look既

楊左使真係成套最型男角

任世官好似唔覺好老

重有令狐沖係佢女婿

終於見到明教最勁個三條友合體

出黎1on1 趙敏都打死佢班老野

峨眉妖女配武當逆子

奶爆楊左使全身！！！！

究竟三渡有幾尾機

預告見到楊逍全力打都已經濕濕地

張無忌 啱啱個三人組合， 應該冇乜人夠佢地打

左右二使真心型

鷹王又笠水？唔見左人既

人同妖精都有阿媽生，不過：人就人那媽，妖果個係妖那媽。
一但有了仁慈的心，就唔再係妖，而係人妖。
佢明白喇？

閉關十幾年

原著係鷹王，冇右使

楊左使句收到

多餘。張無忌一個都揪得贏三和尚駛乜光明左右使。btw 01年版係張無忌楊逍蝠王再換鷹王

依篇？

打到死咗

再唱真係想死

左使聽日之後無乜戲份了

側面笑一下

唔係我淫
係佢比人淫

有無人有整敏敏既whatsapp sticker？

因為佢無眼睇

右使其實識咩武功
左使識乾坤
硬係覺我左右使描述好唔平均

星哈利路亞

蛛兒做得好

好彩芷若都甩身甩得快

楊左使收到我地嘅愛嗎

發埋晒啲咁嘅夢都有

做咗原著鷹王個位

所以死咗

唱得幾好聽
我都有啲俾佢洗腦

都真 個死狗公

好過呢套咁死

左使要放假

吾乃明教光明左使楊逍

個鼻好撚假........

關狗特登寫到佢退場作反

金庸劇專用演員

早日脫離張狗

重死無全屍

THIS AR

原來macross係真㗎

驚佢搞朱老四

講真 新倚天入面張狗好似淨係無為過芷若流眼淚

有咩分別

有，拜堂果陣含住眼淚拜

芷若又贏 厲害了我的若

同耶穌教有得揮 聖父 聖子 聖神

邊個話無呀

我認真討論

呢單野我聽過 好似佢之前上微博熱門搜索都係呢單嘢

光明頂有冇
之前睇到插一劍再回憶我差D流

劍法，原著有講過，無忌話佢比八臂神劍方東白既劍法更勝一籌

呢個仲係人唔係狗

呢個唔係張狗 係張無忌

正解

敏敏以都係同佢學劍

以前

少林山上爆大獲咪有

學劍

邊有

眾逍黨召集

本乃明教一人之下萬人之上
光明左使
楊逍

真係型到仆街

多謝 唔好俾佢停

仲有寶貝女兒 楊不悔

國難當前 咪撚睇呢啲on9 大陸劇

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

依家咪休息緊囉

係你嘈住哂

祝你睇一世膠劇
返祖國啦

死free rider

Free你老母臭閪咩
呢個post入面超過八成
琴日有出去企前線同運物資
睇你條撚樣淨係坐喺屋企分化
到有啲成績就喺度扮晒高人一等

你就狗!!

夜子巴

好地地入黎做乜…
唔好個句都講埋
自取其辱
利申非引戰非分化 天佑香港

太多盲反

風左使請自重

見到大陸劇就上哂腦 都on99

被羞辱區區幾句 或者你地要繼續狙擊我都唔緊要
兜口兜面受過既問候都唔少
我好清楚自己做過咩 付出過咩

入黎推 係我推晒全部熱門既post

仍然咁鍾意睇劇 各位繼續enjoy

芷痛巴有新圖架

你放友諒同埋青書就話你勁

唔使屌老母
要屌就屌返黑警 柒婆唔該

咪淫我若

其實你係到分化仲有咩資格講自由
你所講自由既定義入面係有條件限制唔比睇大陸劇?

TOPIC 咪屌緊黑警囉

你做乜姐

無講過自由

你呢啲叫自取其辱
但唔係得你有付出架 咁得閒推post引戰踩自己友 呢啲叫付出？

做趙敏個女仔演技真係好好，雙眼好有感情

其實唔駛講咁多
港難當前 匹夫有責
我哋係會睇劇 但請放心 我哋都會出去和理非非

大家請繼續行動 直到今次反送中行動完為止

我唔介意大家狙擊我

我會繼續推
推到更多人睇到 就可以

新人留名敏敏好靚

我搵左好耐搵唔到
淨係記得本來嗰個係好早save低所以搵到
依家祝祝喺相簿已經突破1000大關

無睇過劇 無追過你地post
唔撚知你地係標題黨定點

入錯post 就講聲唔好意思

尤其拍埋男主角度，高下立見

風左使唔係迷若架咩做咩突然淫若

敏黨歡迎你
雖然呢排非常混亂

芷若相信我迷若就得

唔需要講對唔住
我相信大家都係愛香港地嘅連登仔

今集佢同男主角臨別，依依不捨傷感之情，做得好好

佢地仲勁過明教
今日唱歌唱足6粒鐘

［突發］原來班基督徒仲係現場唱緊歌！！！！

祝祝嘅芷若眼神都好交祝戲
仲要佢拍其他戲啲演技一樣咁好
呢點連其他敏黨都認同

各種戲路 鬼馬精靈 苦情悲傷都好掂
無敵

如果推翻惡法成功之後第二件事就係黑警問題

明教其實都有基督元素

摩尼教，又稱作牟尼教、明教，為西元三世紀中葉波斯先知摩尼所創立。這是一種將瑣羅亞斯德教（祆教）與基督教、佛教混合而成的哲學體系，屬於典型的波斯體系諾斯底二元論。摩尼教吸收了瑣羅亞斯德教的善惡二元論思想、基督教的耶穌崇拜、佛教的輪迴觀念、馬吉安主義對於舊約的否定、猶太教的天使概念，以及諾斯底主義的「靈知」思想，創造了二宗三際論體系。

尾二如果入去認錯再去叫無忌哥哥娶晒2個...
算啦我都係ff

歡迎新黨員
循例要Dem番個敏黨beat
但呢排心情複雜
因此豁免

可憐我祝祝成日做啲唔討好嘅角色
一係就做得好但係套戲因為戲名關係而唔紅

到依家都無心情睇

屌你老母成班一路屌一路睇大陸劇撐大陸嘢，笑撚到我

笑撚死我 我地全部反送中 你反我地
你仲唔係共狗？

2019倚天屠龍記 (182) 仝人祝黑警死全家討論區

Ho ball

一個post咁多笑點
多謝笑話

做乜春

我啱啱以為呢個新post嚟

明既

明明我啱啱上嚟嗰陣都係#890 我心諗咁快有post嘅

見到倚天po就情不自禁

你要搞清楚 唔係我地有睇套劇就等於我地唔愛港
唔關心呢件事 無付出過!!!
我地好多都前線打生打死 你明唔撚明呀?
係你自己"假兩難" 非A 即B 既FALSE LOGIC

我仲以為咁啱得咁橋

我夠膽講10個中產以下大學生有9個都淘寶過
但佢地一樣可以係抗爭義士

因愛成慾

大家講還講 頭盔戴返好...

你好多負皮

7撚左 咁多位巴打可以唔洗理

釣到出黎了
原來係認keyword

戴咩頭盔

收嗲啦三毛狗

冇上水兩日 壓力太大

我喺搜尋嗰度搵㗎嘛 打2019倚天屠龍記 一見到新post 咪Lm 囉

55
img]

你係咪禁錯左建立新主題
以為自己quote 緊果句野?

見到一個又一個謎底被解開

如果想有人出黎都係三毛

勇者今次都7左

入錯post姐

原諒我

嗰陣我仲諗緊 成五分鐘 都冇#2我係咪眼花

你一係出返去
一係就繼續入嚟俾人屌
我地睇咩戲唔洗同你交代
更加唔會影響我地政治立場
標題都講到明仲入嚟搞事做咩
你而家出返去唔好再入嚟

連副黨主都柒埋

我明敏黨新黨員未睇祝祝啲戲係唔會明

你除左識得以笑遮醜同埋懶係為香港人而入嚟柒同分化嘅話
你可以繼續

發夢出金鐘

又無人屌你

大家都好大壓力
明嘅

死撚開啦柒頭 要傾去baby kingdom啦

咁大隻蛤乸隨街跳

得喇得喇，無你嘅事可以出返去

痴撚線

咁佢點都得意過隻蛤乸

多謝勇者巴同樓上位敏黨巴打為我哋帶嚟一絲歡樂

多謝 我都知我得意

屌 不要再提

你1001開返次po

放心 就完一個post 好快無事

咁多廢柴入黎學黑警咁樣懶正義鳩叫嘅

999

1001